搵人夾mark minervini既 Minervini private access (MPA)

上網睇d review 佢會直出stock alert list, 同埋俾即市sign, 睇下有無巴打都想join，tg 傾下

見佢係twitter post左張 U.S. Investing Championship 2020 既成績表, 基本上top 20 好多個都係佢MPA既member

推

成$5000 鎂一年，好貴

係囉 所以要搵人夾 不過最緊要有用學到野

好過上財演班啦呢D

三甲不入

你tg 嘅名好incriminating

可以dominate 左 20強, 我個人覺得夠啦.

喂brian呀

有幾多個人夾緊？

而家都係得幾個人夾緊

成績好嗎？